佩雷師主任速入！有人爆你大鑊！

研究指少數未受訓狗隻可快速學懂新詞彙

#兩岸國際 狗在經訓練後，大多可以聽從指令做相應的動作，一項最新的研究結果就顯示，少數天賦異稟的狗，即使未經正規訓練，只要聽到新詞彙四次就會學懂。 (1/27/15:37) 全文

請尊重 謝謝

佢劣狗嚟

邊個爆佢先得架

兩岸國際 狗在經訓練後

講緊世界狗

有冇清懶到幾粒字都要錄音講？

Hey bro